![](https://gitlab.com/yettantin/mediatheque/raw/master/public/image/site/logoBaleine.jpg)

LA BOUTIQUE DU POULPE
=====================

Bookstore des enquêtes de Gabriel LECOUVREUR dit le Poulpe.
----------------------------------------------------------

Router développé en NodeJS suivant un pattern MVC (Modèle Vue Controleur).

